'Drawinglerin ismine göre kendi klasöründe bulunan ayın isimdeki catpart veya product dosyalarını açarak linkleri güncelleyerek kaydediyor
'Linkleri bozulan parçalar için gerekli bir uygulamayı klasör içindeki her bir drawinge yapmakta.

Dim code3 As String
Dim code2 As String
    
Sub CATMain06()

    CATIA.DisplayFileAlerts = False
    CATIA.RefreshDisplay = False
    
    Set oFileSys = CATIA.FileSystem
    Set ofolder = oFileSys.GetFolder("\C:\Users\test\Desktop\somewheraround\")
    
    folderDep ofolder

End Sub

Private Sub folderDep(fol)

        Dim subFol
        Dim subFil
        
    For Each subFil In fol.Files
    If InStr(subFil.Name, ".CATDrawing") <> 0 Then
    Dim oDoc As Document
    Set oDoc = CATIA.Documents.Open(subFil.Path)
    Call linkUpdate(subFil.Name)
    oDoc.Save
    oDoc.Close
    End If
    Next
    
    For Each subFol In fol.SubFolders
    folderDep subFol
    Next

End Sub

Private Sub linkUpdate(fileFull)

Dim paa As Document
Dim pat As String

code2 = Mid(Left(fileFull, 22), 21, 22)

If InStr(code2, "-2") <> 0 Then
pat = "C:\Users\test\Desktop\dgTest\" & Left(Right(fileFull, Len(fileFull) - 14), 10) & ".CATPart"
'MsgBox pat
Set paa = CATIA.Documents.Open(pat)
code3 = Replace(Right(fileFull, Len(fileFull) - 25), ".CATDrawing", "") & ".CATPart"
On Error Resume Next
paa.SaveAs ("C:\Users\test\Desktop\dgTest\saveAsTemp\" & code3)
paa.Close

End If

If InStr(code2, "-1") <> 0 Then
pat = "C:\Users\test\Desktop\dgTest\" & Left(Right(fileFull, Len(fileFull) - 14), 10) & ".CATProduct"
'MsgBox pat
Set paa = CATIA.Documents.Open(pat)
code3 = Replace(Right(fileFull, Len(fileFull) - 25), ".CATDrawing", "") & ".CATProduct"
On Error Resume Next
paa.SaveAs ("C:\Users\test\Desktop\dgTest\saveAsTemp\" & code3)
paa.Close

End If


End Sub
